想搵千五萬左右嘅樓

想搵大概千五萬budget，要900幾呎以上同埋20年樓齡以下嘅，近中環返工越好，請出招

祝你好運
我就搵唔唔到
峻源最細果個9百幾都要1800

橋就我出
樓就你住

康城

萬五蚊尺近中環唔要舊樓
點搵?

得咁少錢又要樓年齡有要求

自己搵個地產app search 有幾難

得1500萬
係香港樓市你想要求咩
現實啲啦。
香港樓市係咁變態架啦

南丫島 愉景灣

藍灣半島應該得
788 20分鐘飛到落中環
不過800幾呎3房

想要900幾 4房
應該要康城緻藍天/大圍名城

有千五萬仲係香港買

低budget應該得2期揀
不過2期門口都有巴士搭

移民啦

名城同御龍山一樣啲狗味好癲
我情願返駿景園住

荷里活華庭三房，直頭係中環，七百幾呎夠住就啱樓主

海怡半島三期 四期

藍灣半島 樓下搭巴士快到傻
樓下去中環cwb 乜野巴士都有 仲要總站
附近有運動場 足球場 donki 仲要岩岩新開

呢排真係好多又要住得大又要住靚地點又要樓齡新但錢又少既人黎問價

痴線你自己計下呎價再開個地產app望下啦

咩黎？
市區有咩盤可以？

估唔到有